大家唔好怪奶媽啦, 大局為重呀

經濟要緊

放心啦，課硬水比支那

賤民唔返工邊有錢奶共.

仲要課金比廣東

發展才是硬道理

已經行緊馬路返工